{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048245",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64747&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평울라프키즈풀빌라"
    },
    "text": "キッズプールビラペンションは個別プールを提供し、それぞれの客室にはキッズ遊び場があります。 全客室で北漢江ビューを鑑賞することができます。 プチフランス、デルワイススイステーマパーク、そして有名な山々がある周辺は観光に最適です。 予約の際、客室基準人数で決済し、追加人数、バーベキュー費用、ぬるま湯費用は現地で決済してください。 飲酒や高声、放歌、または喧騒な行為により、他の客室に被害をもたらした場合、強制退室及び被害補償が請求されることがあります。 室内プール利用時の注意事項があり、水着着用は必須で、幼児は保護者の監督を受けなければなりません。 日焼け止めやオイルは体に塗ったり入手したりすることはできず、ダイビングや飲酒後はプールの利用が禁止されます。 ペンションで発生した不注意による事故に対する責任は負いませんし、個人用火器は使用できません。 入室時間は5:00で退室時間は22:00以降です。 無料Wi-Fi、禁煙客室、駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 客室内に個別プールとぬるま湯の利用費用があります。 室内プールをご利用の場合、ぬるま湯の追加費用があり、ぬるま湯は2~3時間維持され、予約がない場合は2時まではご利用いただけますが、その後は現地決済が必要です。 電気グリルでバーベキューができ、個別テラスでもバーベキューができます。 最大人数を超えた場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 ペットの出入りは不可能であり、写真は実際と異なる場合があります。 客室では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 このような情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "キッズプールビラペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "キッズプールビラペンションは、個別プールを提供し、各客室にはキッズ遊び場があります。また、北漢江ビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはプチフランス、デルワイススイステーマパーク、そして有名な山々があります。観光に最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "予約時の決済方法について教えてください。",
            "answer": "予約の際、客室基準人数で決済を行います。追加人数、バーベキュー費用、ぬるま湯費用は現地で決済してください。"
        },
        {
            "question": "注意事項として何かありますか？",
            "answer": "飲酒や高声、放歌、または喧騒な行為により、他の客室に被害をもたらした場合、強制退室及び被害補償が請求されることがあります。また、室内プール利用時の注意事項や入室時間、退室時間などがあります。"
        },
        {
            "question": "室内プールの利用方法や制限について教えてください。",
            "answer": "室内プールを利用する際には水着着用が必須です。幼児は保護者の監督を受けなければなりません。日焼け止めやオイルの使用やダイビング、飲酒後の利用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの事故や火災の責任はありますか？",
            "answer": "ペンションで発生した不注意による事故に対する責任は負いません。また、客室では火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場やWi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車場や無料Wi-Fiの利用が可能です。ただし、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用方法について教えてください。",
            "answer": "電気グリルでバーベキューができます。また、個別テラスでもバーベキューが可能です。ただし、最大人数を超えた場合や保護者同伴なしの未成年者の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "予約情報や料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により予約情報や料金は変更される場合があります。また、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 561,
        "QA": 602
    }
}